［關囝］威猛的巨龍有無出poly支持關囝

如題？

有又點?無又點?

有>打飛機 鍵盤戰士 做乜唔出去
冇>開個post都唔支持

有出去>做乜唔革命

有定無姐？

佢係咁叫人出去
無理由自己唔出去ga係咪？

拉登都無發動過自殺式炸彈襲擊

咁關囝有無？

去咗點睇住連登啊，無啊

唔明

答黎都哂9氣

原來巨龍sir係香港拉登

咁有定無姐？

答左係咪代表你唔會對事不對人？

係呀，你有無出去姐？

有，咁點？

有無幫關囝討回公道

我都幫唔到咩手
主角唔係我

就係因為咁所以梁游dq個陣你就唔出黎？

有冇諗過係你地言行唔一致先逼到自己落呢個困境
咪講到人地逼害你地咁啦

捉毛大隊長一投訴即刻搬台

全香港人都係主角
你唔勇武，嗌完口號返屋企咪幫唔到手囉

點都好過有人私怒行先

同你勇唔勇武有咩關係？